其實諗諗下涼瓜牛肉飯都幾能屈機

又有菜 又有肉
又有汁比你撈飯 又好味

菜遠豬肉都屈
又有菜又有肉又有汁

豬肉已經低左一個level啦

咁菜遠牛肉

好想食呀屌

咁涼瓜好食過菜

粟米六粒仲能尾機喎 用匙羹就食到 又唔使咬

Cheap嘢唔好拎出嚟講

又有菜又有肉又有屎

你嗰碟有？

豆屎唔係屎？

你似唔識字

你都幾撚串

講事實姐

點睇茄蛋飯轉炒底

有涼瓜嘅菜餚都好吃

一語道破

冇肉 一碟成本唔洗5蚊
炒出黎收你40

漢堡包都有肉有菜，仲有芝士添

我地炎黃子孫點解要食洋鬼子嘢？

其實粟米石斑都屈
幾廿蚊有石班食 仲要有粟米有汁撈飯

鹹魚雞粒炒飯正

有咩問題 涼瓜唔係菜唔通係肉？

ok you win

係撚石班咩

中坑先食 鹹魚=劣質食物

邊間餐廳廿蚊有石班食？
去報串先

楊州炒飯呢

我話涼瓜好食過菜遠啲菜
你理解能力好低下喎
涼瓜=菜遠？

小朋友先鍾意食 又甜又鹹

菜遠牛肉才是真理

涼瓜要咁淋先好食
咬落索索聲入面仲硬果d真係唔想食落去

識食一定菜遠排骨飯

清 識食 我淨係同食涼瓜嘅人做朋友

我食開石班既 吹呀

小朋友先唔食涼瓜

煮淋個苦度岩岩好，太生好苦

魚香茄子飯

你書面用涼瓜都還好

我唔明點解口語都用涼瓜唔用苦瓜

豆腐火腩飯

正
不過要好食好難

一句講曬，你今日死全家

小朋友出返去先

口語先係涼瓜喎 你做乜

漢堡包係中國發明

生食先正

你係中國人？

涼瓜炒苦瓜先尾機

睇少d共產黨歷史啦華夏文化邊撚到係中華人民共和國歷史

中華=/=中國
小粉黃思維

華夏=中國
你咪on9

中華人民共和國🇨🇳唔係中華？

熱嘅涼瓜
可以報海關

韓國發明

報啦 支持你

苦嘅
苦瓜史上最難食

報完啲瓜涼咗

你今年幾歲？

大家都係

你呢世人係咪冇食過M記同KFC

出黎做野好多年啦
就算我到65歲
我都會話苦瓜最難食

高汁po

你證明左成熟唔關年齡事

係呀 我淨係食中菜

苦瓜burger

加杯青島

以為自己好型嘅傻閪毒撚先食

屈機個point係
牛肉濕熱, 涼瓜寒涼
所以加埋一齊就可以平衡返個寒熱

你證明咗鍾意食苦瓜更加唔關成熟事

我好成熟

苦瓜好撚苦

咁通菜牛肉呢？

涼瓜好食啲

食唔食苦瓜反映咗一個人嘅品味

會唔會苦？

苦瓜俾狗食

人生仲苦

小朋友出返去先。

其實苦瓜好撚好食
尤其炒到岩岩好 口感仲係脆脆地個程度
少少苦味 又帶點甜 好撚正

咁我食返粟米六粒飯算

呢啲汁撈飯唔係即炒 一大兜汁朝早整好
有人要就裝飯 淋汁落去 好食極有限

好食過苦瓜先

冇可能啦

hi 狗

其實苦瓜係苦嫁囉，做人已經夠苦，食飯都要苦，生存有乜意思？

就係要苦先好食

樓主弱智

廿四味，蒲公英都好苦。沖水飲
咪扮野啦！食苦野唔代表型，只代表攞苦黎辛

諗起呢篇文

苦瓜 - 向西村上春樹

那個晚上，跟幾位朋友，到了廟街的大排檔吃晚飯，其中一位，提議點苦瓜炒牛肉，有點意外地，無人反對。「你們也吃苦瓜嗎？」我好奇地問，得來的答案更耐人尋味，原來大家以前也不吃苦瓜。我們也發覺人慢慢長大，口味跟品味的確會隨著歲月轉變，很多人小時候不愛吃瓜類的食物，我以前連麥當勞漢堡包裡一片青瓜，也會先挑出來才把包吃掉，更莫說是苦瓜。

我坐在大排檔一邊跟朋友說著，一邊望著對面接那些經過的流鶯，腦海也同時浮現一些問題。

在那區工作的小姐，明顯的大部分都人老珠黃，「中女」這個名詞不太適合，或許以「熟女」來形容會較貼切。我很在意她們過時的化妝和衣著，也可清楚看到她們身上多處因歲月而累積的贅肉，隔著馬路離遠望過去，基本上已覺得很倒胃，她們付錢給我，其實我也不會上。她們真的有市場嗎？有些人會那麼重口味幫襯那些流鶯？為何不多花二三百元令自己好受一點呢？沒多久我看到一位年過五十的叔叔，走了過去問價，大家說了幾句，一同離開了那街角。

我那刻在想，雖然我真的不明白他們的吸引力何在，但他們可能就像我吃著的苦瓜一樣，未到一定的年歲，是不懂得欣賞。人經歷過辛酸苦楚，會變得成熟，不知從哪時開始，我們會不怕酸，開始喜歡那些可以吊味、令自己更開胃的青瓜，你也不會怕苦開始欣賞苦瓜的甘香，慢慢淡忘他的苦澀，伴著牛肉吃，覺得令整碟餸很清爽，完全不覺得膩。

那些年事已高的流鶯，我現在看不清她們的魅力，但剛才那位阿叔，就不同，他可能懂得欣賞她們的風韻猶存，經驗也告訴他，正值狼虎之年的女人更好玩，他或者也喜歡與她們談起羅文、徐小鳳的歌，做完愛後也會發一發牢騷，在床上慨嘆現今的社會分化，比六七暴動時更嚴重，這些這些，80後甚至90後的雞，是不會懂。

我跟朋友們，也認同那苦瓜炒得好。品味這東西，原來很奇妙，可能某天，我也會在對面的那個街角。

冇人話型喎 但係真係好食

粟米鯰魚飯

原來你靠食苦瓜證明成熟

唔係 我鳩噏姐

鮮茄牛肉飯屈過你

冇可能啦 食鮮茄不如食焗豬

肉粒係和牛粒點睇

咁要食過先知 暫時未食過咁高級